有冇人仲未續BNO?

過咗期

仲未搞

我未續，亦未必會續，講真唔係著草實際效用不大，睇定D先續都未遲
主要係比英國刺激下D玻璃心